垃撚圾，連登到依家都未有腸油同PM等功能

腸油、派膠同扑人，仲有PM
呢d咁基本既討論區功能都冇，食屎啦小學雞連登！

死返去5p啦

扑咩人啊?
你係咪想講「封鎖」

想要簽名檔。。。。。。。。。。。

我想要返以前個回覆有notifications 功能

有pm先5p

咁你以前咪撚玩高登啦

以前高登3大垃圾新功能，派膠賜酒PM

你又知我以前玩高登，我先唔會玩林祖舜既論壇

係個d死MK想玩又冇得玩，成日想要account，所以只可以做cd rom，有左連登之後就一野攻陷哂

咁早洩未做ceo嗰陣呢？

完全唔聽民意，死得啦，遲早衰！